# English translations for piclone package.
# Copyright (C) 2017 Raspberry Pi
# This file is distributed under the same license as the piclone package.
# Simon Long <simon@raspberrypi.org>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: piclone 0.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-15 18:37+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-08-02 20:14+0900\n"
"Language-Team: English (British)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Last-Translator: Lee Yunseok <ironyunseok@protonmail.com>\n"
"Language: ko\n"

#: ../src/piclone.c:89 ../src/piclone.c:793
msgid "Drives changed - copy aborted"
msgstr "드라이브 변경으로 복사 중단됨"

#: ../src/piclone.c:163 ../src/piclone.c:794
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: ../src/piclone.c:216
msgid "Unable to read source."
msgstr "소스를 읽을 수 없습니다."

#: ../src/piclone.c:222
msgid "Non-MSDOS partition table on source."
msgstr "소스 파티션 테이블이 MSDOS가 아닙니다."

#: ../src/piclone.c:229
msgid "Preparing target..."
msgstr "대상 준비 중..."

#: ../src/piclone.c:242
msgid "Could not write to destination."
msgstr "대상에 쓸 수 없습니다."

#: ../src/piclone.c:256
msgid "Could not create FAT."
msgstr "FAT을 생성할 수 없습니다."

#: ../src/piclone.c:262
msgid "Reading partitions..."
msgstr "파티션 읽는 중..."

#: ../src/piclone.c:277
msgid "Too many partitions on source."
msgstr "소스에 파티션이 너무 많습니다."

#: ../src/piclone.c:289
msgid "Preparing partitions..."
msgstr "파티션 준비 중..."

#: ../src/piclone.c:300 ../src/piclone.c:311 ../src/piclone.c:320
msgid "Could not create partition."
msgstr "파티션을 생성할 수 없습니다."

#: ../src/piclone.c:385 ../src/piclone.c:391 ../src/piclone.c:413
#: ../src/piclone.c:419
msgid "Could not create file system."
msgstr "파일 시스템을 생성할 수 없습니다."

#: ../src/piclone.c:443
#, c-format
msgid "Copying partition %d of %d..."
msgstr "%d / %d 파티션 복사 중..."

#: ../src/piclone.c:453 ../src/piclone.c:459
msgid "Could not mount partition."
msgstr "파티션을 마운트할 수 없습니다."

#: ../src/piclone.c:477
msgid "Insufficient space. Backup aborted."
msgstr "공간이 부족해 백업이 중단되었습니다."

#: ../src/piclone.c:518 ../src/piclone.c:524
msgid "Could not unmount partition."
msgstr "마운트된 파티션을 해제할 수 없습니다."

#: ../src/piclone.c:535 ../src/piclone.c:543
msgid "Could not set flags."
msgstr "플래그를 설정할 수 없습니다."

#: ../src/piclone.c:550
msgid "Copy complete."
msgstr "복사가 완료되었습니다."

#: ../src/piclone.c:593
msgid "Cancelling..."
msgstr "취소하는 중..."

#. add message
#: ../src/piclone.c:641
msgid "Checking source..."
msgstr "소스 확인 중..."

#. add cancel button
#: ../src/piclone.c:651
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../src/piclone.c:726
#, c-format
msgid "This will erase all content on the device '%s'. Are you sure?"
msgstr "장치 '%s'의 모든 콘텐츠가 삭제됩니다. 계속하시겠습니까?"

#. add buttons
#: ../src/piclone.c:734
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: ../src/piclone.c:738
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: ../src/piclone.c:776 ../src/piclone.c:850
msgid "No devices available"
msgstr "사용 가능한 장치 없음"

#: ../src/piclone.c:803
msgid "Drives changed - cancelling..."
msgstr "드라이브가 변경돼 취소하는 중..."

#: ../src/piclone.c:900
msgid "Select the device to copy from"
msgstr "복사할 장치 선택"

#: ../src/piclone.c:908
msgid "Select the device to copy to"
msgstr "복사될 장치 선택"

#. End of file
#. ===========================================================================
#: ../data/piclone.ui.h:1 ../data/piclone.desktop.in.h:1
msgid "SD Card Copier"
msgstr "SD 카드 복사기"

#: ../data/piclone.ui.h:2
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: ../data/piclone.ui.h:3
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: ../data/piclone.ui.h:4
msgid "Copy From Device:"
msgstr "장치에서 복사:"

#: ../data/piclone.ui.h:5
msgid "Select the device from which to copy"
msgstr "어느 장치를 복사할 지 선택"

#: ../data/piclone.ui.h:6
msgid "Copy To Device:"
msgstr "장치로 복사:"

#: ../data/piclone.ui.h:7
msgid "Select the device to which to copy"
msgstr "어느 장치에 복사할 지 선택"

#: ../data/piclone.ui.h:8
msgid "New Partition UUIDs"
msgstr "새 파티션 UUID"

#: ../data/piclone.ui.h:9
msgid "Check this box to create new partition UUIDs on the copy"
msgstr "복사본에 새 파티션 UUID를 생성하려면 선택"

#: ../data/piclone.ui.h:10
msgid ""
"SD Card Copier v1.0\n"
"\n"
"This is an application to copy and back up SD cards. To use it, you will "
"need a USB SD card writer.\n"
"\n"
"To back up your Raspberry Pi's internal SD card, insert a blank SD card into "
"a USB card writer and connect it to your Pi. Then start the application, "
"choose your card writer from the “Copy To Device” drop-down box and press "
"“Start”. The copy process will take 10-15 minutes depending on the size of "
"your card.\n"
"\n"
"The resulting card should be a bootable copy of your existing card; to "
"restore, simply place the backup card into the onboard SD card slot, put the "
"card to restore onto into the USB writer and repeat the copy process above.\n"
"\n"
"You can also back up to a standard USB stick, and then restore from the USB "
"stick to an SD card by setting the “Copy From Device” drop-down to the USB "
"stick and the “Copy To Device” to a USB card writer containing the card to "
"restore onto.\n"
"\n"
"Note that you cannot copy onto the SD card from which your Pi is currently "
"booted, which is why it does not appear in the “Copy To Device” dropdown.\n"
"\n"
"Note also that the destination card doesn’t need to be the same size as the "
"source card, but it must have enough space to hold all the data that is on "
"it. The application will warn you if there is insufficient space on the "
"destination.\n"
"\n"
"Under Raspbian Stretch and later versions, you cannot mount two partitions "
"with the same UUID, so you will not be able to mount a cloned SD card when "
"booted from the disk from which it was cloned. If you need to do this, check "
"the \"New Partition UUIDs\" box before copying.\n"
msgstr ""
"SD 카드 복사기 v1.0\n"
"\n"
"SD 카드를 복사 및 백업하는 애플리케이션입니다. 사용하려면 USB SD 카드 라이터"
"가 필요합니다.\n"
"\n"
"라즈베리 파이(Raspberry Pi)의 내부 SD 카드를 백업하려면 USB 카드 라이터에 빈 "
"SD 카드를 삽입하고 장치에 연결합니다. 그런 다음 응용 프로그램을 시작하고 드롭"
"다운 상자에서 \"장치로 복사\"를 선택한 다음 \"시작\"을 누릅니다. 복사는 카드 "
"크기에 따라 10-15분 정도 소요됩니다.\n"
"\n"
"결과 카드는 기존 카드의 부팅 가능한 복사본이어야 합니다. 복원하려면 백업 카드"
"를 온보드 SD 카드 슬롯에 넣고 복원할 카드를 USB 라이터에 넣은 다음 위의 복사 "
"과정을 반복하면 됩니다.\n"
"\n"
"표준 USB 스틱으로 백업한 다음 \"장치에서 복사\" 드롭다운을 USB 스틱으로 설정"
"하고 \"장치로 복사\"를 USB 카드 리더로 설정하여 USB 스틱에서 SD 카드로 복원"
"할 수도 있습니다.\n"
"\n"
"현재 부팅된 SD 카드에는 복사할 수 없으므로 \"장치로 복사\" 드롭다운에 표시되"
"지 않습니다.\n"
"\n"
"또한 대상 카드의 크기가 원본 카드와 같을 필요는 없지만 모든 데이터를 저장할 "
"수 있는 충분한 공간이 있어야 합니다. 대상에 공간이 충분하지 않으면 프로그램에"
"서 경고할 것입니다.\n"
"\n"
"라즈비안 스트레치(Raspbian Stretch) 및 이후 버전에서는 동일한 UUID로 두 개의 "
"파티션을 마운트할 수 없으므로 부팅할 때 원본 SD 카드가 부팅된 장치에서 복제"
"된 SD 카드를 마운트할 수 없습니다. 이 작업을 수행해야 하는 경우 복사하기 전"
"에 \"새 파티션 UUID\" 상자를 선택하십시오.\n"

#: ../data/piclone.ui.h:26
msgid "SD Card Copier Help"
msgstr "SD 카드 복사기 도움말"

#: ../data/piclone.desktop.in.h:2
msgid "Make a copy of the Raspbian SD card"
msgstr "라즈비안(Raspbian) SD 카드의 복사본 만들기"

#: ../data/pwdpic.sh:6
msgid "Password Required"
msgstr "비밀번호 필요"
